---
title: Maandag 8 December
subtitle: Mondays...
tags: [Studiodag]
date: 2018-01-08
---

Ik ben begonnen met het inventariseren van de deliverables.
Vervolgens ben ik samen met mijn groepje op een concensus gekomen over het concept. Hierna ben ik naar Basic Tekenen 0meting gegaan.